外國人支持香港比中國人打 法西斯主義

快傳出去呀

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢

你句標題有兩個cut 法，有兩個意思

係喎 -.-

樓主係 子生性病母倍感安慰 啲fd？

我第一下都get錯